中環軍營球場札滿晒營

營呢

好驚呀！！！！

土地問題 解放軍黎到香港都係訓球場

中學生係學校操場宿營呀？

原來中環有老解

咁仲日日係深圳遊街嚇人

警察宿舍有位做咩唔去

奶粉同被鋪唔夠位擺

應該黎左2個星期
目測8個中軍營，2個大軍營

大量嚇鬼post

殭屍account

呢個post十個有八個殭屍account

好醜

唔信我，你自己數

土地問題

屌我平時cdrom 咋，張相我自己影架

好驚，818唔出了

好驚呀 返屋企摺被先

古代打仗呀? 1萬兵就起10萬營呀?

札係中環？？？？

想衝擊民陣遊行？？？

咁大家接機囉

軍官住山頂，散仔日晒雨淋無冷氣
毛岸英死得慘。

窮到要訓球場？

但不排除空營，唔見有人出出入入

都係個句出未呀我屌你老母

露營

得喇得喇
有咩咁得人驚

真係土地問題

曾經見過出黎打籃球

咁撚熱 理撚得佢

OK 返屋企訓覺

Push

佢個球場成個維園咁大？ 呢度訓唔訓到50人

So?

快d出老解加戒嚴喇
我都想抖下呀

黎教黑警摺被?

真心覺得共產黨係純粹想嚇鬼，如果唔係無必要咁高調運兵

警嫂

唔熱既，三十幾度

好柒

岩黑警都未出實又彈 幾時輪到老解出手
想嚇人唔想俾我地谷到818人數
大家唔好驚

同國際上搞下軍演一樣道理
擺下姿態咁, 唔洗理

少年警訊夏日營充數

唔洗兩百萬人，淨係前線出黎一人一篤尿都浸死佢地
定係國家已經掌握空間技術

車又有 軍人又有 營又有 坦克幾時有

係出直接出啦 仲扎營 去camp 咩

坦克呢? 去左邊?

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

快啲解放香港 一國一制

後果自負！！！！

熱撚到仆街

驚死人唔知有老解

香港濕熱

又出來嚇鬼

只見到兩棵樹

d人會見唔到

好撚慘
清完場黑警就返宿舍，公安就紮營瞓

奶粉倉黎..

訓街熱撚死仲要摺被

幾驚你唔出

up

瞓營有無被要摺？

後果自負

可能要考摺被 放定出去先

好耐啦，2星期前都有巴打貼過

咁撚熱 點撚樣訓

咁撚慘要札營
福建佬都有得訓酒店啦

老解落到黎無地方瞓咪去警察宿舍同警嫂一齊瞓囉
幫手保護警犬家園呀

來香港摺被？

搞錯呀,霸住個球場!!

送警嫂入營做慰安婦

吖屌你老味
今朝忽然多左幾個解放軍個post上熱門

摺被都起角啦 in 解放軍 we trust

邊度屙屎沖涼

原來咁樣叫滿哂

今朝坐車經過都見到

其實好多支共駐港軍營啲建築空置率好高,
夜晚經過就好明顥.
呢啲擺明係靠嚇.

嘩....好撚驚呀

裝唔裝到100人

有名你叫 我係唔會驚㗎

第一屆共軍摺被大賽

上星期已經有

觀星營？

前2個禮拜就有架喇

深圳過香港十分鐘
洗撚係到瞓地

仲有cosplay消防車

又用泥水煮公仔麵搏同情

夏令營黎咋

落到黎要訓街

果然營多

出嚟未呀 出啦屌你老母

嘩 好撚大個軍營喎

摺被學習營。

我哋應該日日和平，等佢哋成個8月熱死

30度訓街

摺被軍介入香港証據？我非常抗拒摺被軍，唔好迫我學摺被！

整個世界摺被大賽，中國又赢一仗，等世界睇下呢七十年既訓練成果

入得黎就唔好縮係軍營，大大方方巡下遊啦

上星期已經見到

source:親眼

佢就係做俾香港人睇, 真係出老解會俾你知?
睇下當年8964就知

咁多差館
咁多宿舍
咁大幢註軍大樓

係都要訓球場

當年解放軍唔係一入去就屠城，都僵持咗好多日

嘩 好撚驚呀 咁曬d現金出黎先

露營係咪瞓睡袋架？咁咪無被摺囉

點算呀咁唔好出黎打鳩我

又係哩d小動作 出黎啦仆街

大家要諗返呢幾日有幾多fake news

佢札營咪札營囉，關鳩其他人咩事

好驚呀, 818 照出

第一站藥房呀，小孩肚子餓

仲慘過啲賓妹
賓妹都有冷氣嘆

核爆都照出

垃圾

勞軍

快撚啲出啦等左好耐

巧京京

個堆草咪營囉

浸大隔離大大個軍營

行返去aab 條路成日望住
守門口啲老解

佢要嘅剷平間浸大都得啦

驚你

嚇鬼咩 好耐啦兩個禮拜前影

解放軍東九龍軍營

浸大日日與老解同在

老解出 第一個叫錢大康企前面

中環解放軍總部疑似臨時軍營

係就快啦 講左咁撚耐都唔放

熱唔熱？

Gogogo

解放軍終於有軍妓

中聯辦d物業仲唔開放比佢地訓

露營冇被摺

夏令營？

會唔會熱到暈哂

佢真係出老解
又洗乜咁張揚呀
呢d恐嚇技倆見足幾十年啦

屌，住camp買奶粉零成本

假聯署
同身邊嘅人講「唔好簽」

發現【假】五大訴求聯署
好多人冇睇內文中伏
內文話要政府做出五大訴求，然而五大訴求係要求政府嚴正執法鎮壓運動！

文宣組唔該幫手宣揚呢個聯署係假嘅（內文係支持政府鎮壓）

對家仲諗住登報紙聲稱好多人支持，已經有幾萬人簽咗！
另外中共開始用三毛四方八面入侵，話示威者暴力同滿口謊言，文宣一定要大大力咁還擊！否則後果不堪設想！

記住
唔好簽！
唔好簽！
唔好簽！

但係要同人講
個聯署係假嘅！

P牌仔開唔到post，求各位巴打幫幫手！

咁熱，冇冷氣，好慘

邊度有營，天地為被？咁老解咪無摺被工作做囉

imgur有見到, 唔確定係咪真。

好耐啦, 上兩個星期已經見到

黎露營咁棧鬼

點解咁都可以上熱門